下次行動對準返政權同制度

呢半個月所有行動圍繞黑警，冇錯黑警人人得而誅之。
但係黑警只係細boss，大boss係政府同制度呀！

禮賓府又好咩都好，討論下個行動啦

推

推推推

對準目標呀

十連

已死

9

仲唔明黑警咪係個大boss

黑警點會係大boss

五大訴求，缺一不可。

pish